有冇巴絲2月尾有興趣去菲律賓學潛水

原本見機票平 同個fd 買左2月尾機票去宿霧諗住考潛水牌. 但個fd可能唔得閒 想搵下睇下有冇人個段時間ok可以一齊去

有興趣可tg我

學潛水喺香港學出到外面玩先正

push

轉場啦
菲律賓咁撚危險

沙巴 泰國 大把選擇

自己一個去算啦

r.i.p

#康泰旅遊巴人質事件

push 唔想哂左張機票

去其他地方都話，去菲律賓

O仔就香港考，因為水濁可以用黎練野
A仔就外國考，因為夠深水
我自己A都係Cebu Mactan考
教練係教我O個個

有冇介紹